# BACKEND GOOGLE APP ENGINE Y WEB SERVICE CON GOOGLE CLOUD ENDPOINTS #

### Contenido ###

* Creación de entidades persistentes.
* Creación de webservice
* Modelo de programacion MVC
* Generación de librerias cliente android

Creado por: Ronald Tejada